旺角街頭,仙氣女神向我投懷送抱

未諗到點寫

我就射
你未寫?